有無巴打知邊道多組合床睇？

已經去過IKEA同實惠睇，但係款唔多，而且唔想太貴，有冇巴打有地址提供。

唔介意款柒就特格

而家有公司度身訂造

觀塘有傢私廠睇，
紅蘋果也可以

已經去左各位嘅推介！順利買到！唔該曬